幾時開始乜撚都祝人 XX 快樂？

中秋節快樂，端午節快樂，重陽節快樂，畢業快樂，出街快樂，幾時入醫院都祝人快樂

屌你快樂

鏗哥快樂

開post快樂
希望樓主可以祝我地回覆快樂

eddy yim 快樂